「突發」侵侵同China Joe 辯論比賽十小時後開始

[url]

今次ChinaJoe仲唔仆街，連30分鐘嘅休息時間都冇埋

連結修正

Come on man

China is not eating our lunch folks!

why why why why why

登登一定會贏侵侵

為廢老Push

唔比驗耳仔
又唔驗藥
但冇得休息

留名睇拜登痴呆發作語無倫次

希望聽日辯論完有字幕版睇

慣低慣低

有咩突發
全世界都知係HK time聽朝啦
突然改咗時間就係突發
連登仔係唔識中文定係有心咩都要標題搶focus

"17 Questions Joe Biden Must Answer In The Debate"

朝早8點半!!
Joe拜食左藥未呀

TrumpJoe

Joe 仔快d 參考下屯門點選揸fit 人

支持拜登

瞓咗未

You are fired!

拜登即刻食返隻幻幻定下驚先

Think about it

9am
今次題目同外交無關
有d失望

我覺得登登可以諗吓打感動

外交china joe同力架馬兩件無資格講野啦

侵侵不同意拜登要求90分鐘辯論過程要休息2次。侵侵要求驗電子耳件，拜登不同意。
大家唔會握手。

Lm

推 仲快啲上FCC 個Twitter捍衛新聞自由 - 分享自 LIHKG 討論區

人地四十年咁樣都選到，唔好睇少佢

咪係個時間幾個月前已經定咗

諗起trump剃鳩人頭髮

今次係咩題目???

冇得休息已經夠死

好撚其月彳寺

學musk隊返枝大麻先再講嘢啦。拜登拜登

我拜撚完神你就登天啦

諗下都覺得好撚正

拜登必勝

體諒吓啦

又唔係個個都及時見到你個Post

唔會啦。

今次分分鐘變佐“Donald Trump武鄉侯駡死Joe Biden王朗”。

如果真係夾生激死佐China Joe，咁Trump 會唔會俾人告

唔關睇唔睇到個po事 係真係基本用字問題
我知連登唔係reuters bloomberg 但都唔少人係到接收info
你諗下就知你句野通唔通
breaking news!!! presidential debate is just 10 hours away
有咩breaking
breaking係unexpected event先用
你話是但一個唔去 / 要改時間先真係breaking news
我click入黎之後就係心諗:
屌 有咩breaking 咪又係聽朝9am 已經較定鬧鐘到時睇啦

聽日lunch時會唔會成個連登都係場debate

C'mon man

等睇侵爺撚狗痴呆Joe

The Bidening

使唔使call定白車

China China joe 會唔會馬上瘋

採陰補陽。

等睇虐殺joke biden

睇下JOE 仔點出洋相

D 阿伯應該朝早五點鐘就醒咗
飲完早茶去debate

同你呢D咁既人，用屎黎裝落個腦果度
同你合作係我錯

我糟必勝

驗電子耳件都唔比 好撚On9

辯論都要食藥+戴耳機
仲可以選總統
係我痴線定世界痴左線

Come on folks

冇人性㗎， 恰老人家

我都想知如果biden辯到中咗風 咁大選點算

會，因為今次選舉影響香港好深

唔好睇小Biden 可能一直扮豬食老虎呢

個icon明曬

joke biden

唔止香港，係全世界

真，呢次選舉之後全世界都會好大變動

咩情況都唔應該比帶耳機啦 痴撚線 睇唔透 咁洗黎辯論咩

到底聯署有冇用？

我耀陽 一子錯 滿盤皆落索

香港係美國51th state

肯定到時幾廿部機影住拜登個耳窿

聽住先

係就快

準備數我登講幾多次cum on man

come on man

等睇大戲

幾點開波？

其實只要China joe表演得正常少少，侵侵就大撚鑊

我登成場唔出聲都會嬴

小心條仆街出術戴耳機。

希拉莉上身